其實香港最勁嘅唱作歌手唔係林家謙

要認同上一年佢真係好勁 成績好之餘同時都爆紅
但係今晚佢嘅態度真係唔係咁好

見到有人話內向同做開幕後所以唔識做人
我就諗起香港係有過一個可以衝出香港嘅唱作歌手
佢就係方大同

林家謙之後會點發展我唔知
不過佢向前輩學下做人應該會幫到佢

佢真係比903迫害
末日呢首值得更多

唱作編演導配
真心屈機